機場地盤800蚊日雜工有冇伏

fb group上面搵，聽日返
佢唔係即日俾現金，話會過數。
有冇巴打做過，會唔會做完成日嘢之後唔比錢拖糧

如果$800去到做企鵝都做得過

之前返過類似 真係辛苦錢嚟

地盤猛尻 加油

機場喎

你住邊?
東沖 同 中環 又唔同講法...
機場 流失率高到 on9
第一次返？

咁遠 想點伏？冇人去先搵人

八舊食水深

東衝
機場的話係

屌 問返friend 話起碼1000先接

遠過閪，唔係住青方東涌都係搵自己黎搞

咁你住呢度
就值既
比人人頭食咗200姐

講錯 住九龍返東涌
不過同friend夾的士

幾年前蛇仔都得萬一二但有飯交通支助補水OT加埋成兩萬幾一個月但只係做半日

岩岩入行算係咁, 本來可能人人1000蚊, 比個蛇頭抽左200蚊, 到袋落你袋度得番800蚊

入得機場 起碼1000，遠少少啲水腳錢都差好遠

入機場預左自己扣返20%

去搬雲石仲好